一人一幅綠色物體相

如題

咩片黎

。。。

綠色背景